有無巴絲做緊bandai?

見到bandai請人想問下好唔好做?

手足可唔可以落力d 做文宣... 你地唔做文宣，我又點知有咩行動？

留名，想搵做bandai巴絲打買批發figure

kowloon bay

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

邊度請人？

BANDAI NAMCO Asia請人唔知好唔好做?
係咪成日請人架?

巴打in左？